Q: What is the Binary number for decimal number 2?
A: 10
Q: What is the size of 1GB ?
A: 1024MB
Q: How many bits are in a byte?
A: 8
Q: What is the hexadecimal representation of binary number 1010?
A: A
Q: What is the capital of Gujarat ?
A: Gandhinagar
Q: Who is the current Prime Minister of India?
A: Narendra Modi
Q: What is the square root of 9?
A: 3
Q: Where is Nirma university is located ?
A: Ahmedabad
Q: What is formula of water ?
A: H2O
Q: What is the capital of India ?
A: New Delhi